[
  {
    "title": "是沃玛耶！",
    "questions": [
      {
        "type": "oneChoice",
        "question": "沃玛的老家是哪里？",
        "choices": ["云南昆明", "湖南长沙", "海南海口", "河南郑州"],
        "answer": "B"
      },
      {
        "type": "oneChoice",
        "question": "以下哪个描述完全符合沃玛？",
        "choices": ["学习努力，成绩优异，保持学霸人设", "文武双全，静若处子动如脱兔", "声音动听，普通话标准", "生活健康，作息规律"],
        "answer": "A"
      },
      {
        "type": "oneChoice",
        "question": "沃玛不擅长做什么事情？",
        "choices": ["冥想", "画画", "学习", "做菜"],
        "answer": "D"
      }
    ]
  },
  {
    "title": "沃玛真棒！",
    "questions": [
      {
        "type": "oneChoice",
        "question": "补全她b站的个人简介：我是沃玛，做点_______的视频",
        "choices": ["高兴", "快乐", "开心", "以上答案都不对"],
        "answer": "D"
      },
      {
        "type": "oneChoice",
        "question": "在沃玛、怒九、碳碳三人合作的视频中，被迫害的角色往往是哪个？",
        "choices": ["沃玛", "怒九", "碳碳", "花花"],
        "answer": "C"
      },
      {
        "type": "text",
        "question": "沃玛在“写给小朋友看的童话故事”中创造的一个角色名叫______",
        "answer": "小红"
      }
    ]
  },
  {
    "title": "被天使吻过的嗓音",
    "questions": [
      {
        "type": "multiChoice",
        "question": "以下歌曲中，主旨为爱情的有？",
        "choices": ["温软宇宙", "焦糖星", "她追逐着月光的尽头", "甜蜜魔法"],
        "answer": ["A", "B", "D"]
      },
      {
        "type": "oneChoice",
        "question": "以下对于歌曲《夏天幻游日记》的说法中，正确的是？",
        "choices": [
          "该歌曲为沃玛的一个粉丝创作",
          "沃玛翻唱时将歌词“有你在我身边”改成了“有大家在我身边”",
          "歌词中沃玛让小红带她兜风，而小红也确实这么做了",
          "沃玛的翻唱恰好反映了当时人们内心的想法"
        ],
        "answer": "C"
      },
      {
        "type": "text",
        "question": "沃玛人生第一首自己写的曲子是_____",
        "answer": "前行的色彩"
      }
    ]
  },
  {
    "title": "打游戏！",
    "questions": [
      {
        "type": "oneChoice",
        "question": "沃玛玩哪个游戏时认为作者和游戏都很奇怪？",
        "choices": ["《光遇》", "《宅男的人间冒险》", "《天黑后的宠物店》", "《Splatoon》"],
        "answer": "B"
      },
      {
        "type": "text",
        "question": "游戏杂谈第一期主要聊的游戏是《_____》",
        "answer": "马里奥"
      },
      {
        "type": "text",
        "question": "著名沃式命名“地狱拖拉机”来源于沃玛玩《______》的实况",
        "answer": "中国式家长"
      }
    ]
  },
  {
    "title": "创意拉满的高质量视频",
    "questions": [
      {
        "type": "oneChoice",
        "question": "在哪期视频中，沃玛假装要给我们三连？",
        "choices": ["来聊聊我的老家长沙", "我在电脑里建了个1000平的家！", "在BUG中找游戏可太难了！", "绝对不许关灯！"],
        "answer": "A"
      },
      {
        "type": "oneChoice",
        "question": "以下哪期视频里，沃玛谈到过自己对有没有崇拜的人的看法？",
        "choices": ["沃玛你都看了些什么啊！", "大家都把我当姐姐了太好了！", "姐妹俩打打闹闹的日常", "试着用全新的形式来回答～"],
        "answer": "B"
      },
      {
        "type": "multiChoice",
        "question": "打破次元壁的剧情是沃玛视频的一种常见风格，以下视频中，打破次元壁对字幕做出反应的有？",
        "choices": ["你刚说“想让我帮忙”对吧？", "啊？你已经到门口了？！", "我最擅长照顾人了！", "地上的脚印是谁的？"],
        "answer": ["A", "B", "C"]
      }
    ]
  },
  {
    "title": "歌唱每一秒钟",
    "questions": [
      {
        "type": "multiChoice",
        "question": "《沃玛的生活》中有唱歌的是哪几期？",
        "choices": ["3", "5", "6", "7"],
        "answer": ["A", "D"]
      },
      {
        "type": "multiChoice",
        "question": "《沃玛的生活》系列视频中，以下说法正确的有？",
        "choices": ["第7期为300万粉纪念视频", "第3期片尾曲叫《现在我正唱着歌》", "第6期沃玛表示自己想换个名字", "第4期中，4只蜘蛛用蜘蛛丝织了一件毛衣"],
        "answer": ["A", "C"]
      },
      {
        "type": "text",
        "question": "沃玛想把她的各种想法像是_____一样搅在一起，观众的三连就是她的燃料",
        "answer": "洗拖把"
      }
    ]
  },
  {
    "title": "321BOOM！",
    "questions": [
      {
        "type": "oneChoice",
        "question": "“背了就会死的诗”的最后一个字是？",
        "choices": ["离", "去", "天", "下"],
        "answer": "D"
      },
      {
        "type": "text",
        "question": "爆炸电台第10期中，沃玛对自己名字“warma”的诠释是______",
        "answer": "战争文学硕士"
      },
      {
        "type": "text",
        "question": "爆炸电台第11期末尾演唱的歌曲叫《_____》",
        "answer": "朝汐"
      }
    ]
  },
  {
    "title": "早期的青涩沃玛",
    "questions": [
      {
        "type": "oneChoice",
        "question": "沃玛用ppt制作的恐怖游戏《实验楼》中，最后拯救主角的是谁？",
        "choices": ["碧琪", "戴德", "何朴", "以上答案都不对"],
        "answer": "C"
      },
      {
        "type": "oneChoice",
        "question": "以下哪首歌被早期沃玛翻唱并专门发了视频？",
        "choices": ["《绝体绝命》", "《世末歌者》", "《一半一半》", "《依存症》"],
        "answer": "D"
      },
      {
        "type": "text",
        "question": "沃玛早期制作的游戏三部曲是《良》《最开始成为天使的时候》和《______》",
        "answer": "柚子柚子"
      }
    ]
  },
  {
    "title": "沃玛一定会越来越好！",
    "questions": [
      {
        "type": "multiChoice",
        "question": "作为合格的粉丝，以下行为合理的有？",
        "choices": ["给沃玛的视频三连", "在无关视频刷沃玛", "猜测沃玛住址", "发送和谐的弹幕"],
        "answer": ["A", "D"]
      },
      {
        "type": "oneChoice",
        "question": "沃玛目前播放量最高的视频是？",
        "choices": ["《I Really ∞》", "《我家里有蜘蛛！！！》", "某一期《沃玛的生活》", "某一期《爆炸电台》"],
        "answer": "A"
      },
      {
        "type": "multiChoice",
        "question": "沃玛始终充满热情，不断尝试新事物的精神值得我们学习，在沃玛计划写的书《发呆改变世界》中，沃玛用哪几种发呆方法组合设计了一个餐馆logo？",
        "choices": ["组合常见和不常见的东西作为新网名", "把任何东西画成圆形", "给身边的物品取个新名字", "选常见的名词，修改一两个字"],
        "answer": ["B", "D"]
      }
    ]
  }
]
